{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033631",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58654&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 니스파크"
    },
    "text": "我が宿泊施設は部屋の清潔と最上のサービスを提供するために全客室の内部を補完しました。 また、喫煙は客室内では禁止され、入室前の5時まで駐車が可能です。 駐車場は計0台まで利用可能で、退室時にはすべての車両を駐車することができます。 周辺にはKTX江陵駅が車で5分の距離に位置し、中央市場とグルメ通りは徒歩5分の距離にあります。 また、オムジの屋台とパン喫茶も徒歩7分で行けます。 車で7分の距離には鏡浦台と安木港、コーヒー通りがあり、正東津までは車で20分かかります。 注文津水産市場は車で5分の距離に位置しています。 チェックインは当日入室予約の場合、23時30分まで可能で、24時以降はキオスクを通じたチェックインが可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の客室内部はどのように補完されましたか？",
            "answer": "宿泊施設では、部屋の清潔と最上のサービスを提供するために全客室の内部を補完しました。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設では客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどのくらいの台数まで利用できますか？",
            "answer": "駐車場は計0台まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は何時まで可能ですか？",
            "answer": "入室前の5時まで駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "KTX江陵駅はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "KTX江陵駅は車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "中央市場とグルメ通りはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "中央市場とグルメ通りは徒歩5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "オムジの屋台とパン喫茶はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "オムジの屋台とパン喫茶は徒歩7分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "鏡浦台と安木港、コーヒー通りはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "鏡浦台と安木港、コーヒー通りは車で7分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "正東津までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "正東津までは車で20分かかります。"
        },
        {
            "question": "注文津水産市場はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "注文津水産市場は車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "当日入室予約の場合、チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "当日入室予約の場合、チェックインは23時30分まで可能です。"
        },
        {
            "question": "24時以降のチェックインはどのように行えますか？",
            "answer": "24時以降はキオスクを通じたチェックインが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 231,
        "QA": 420
    }
}